我非常贊同他的理念，即製造既有益於公眾健康，又有助於建立一家成功的公司的藥品。《財富》雜誌《40歲以下40歲健康》的書籍推薦|雷切爾·金| 2020年9月9日|《財富》
文件中皮耶裡克強烈反對的部分表明，競選市長的議員託德·格洛里亞知道發生了什麼。晨報：酒店員工想要回工作|聖地亞哥之聲| 2020年9月8日|聖地亞哥之聲
他們的章節幾乎就像是一部關於紐約這群父母的民族誌，他們非常強烈地感受到他們不希望自己的孩子受到監視這一事實。監管生物識別技術的八個案例研究為我們展示了一條前進之路| Karen Hao | 2020年9月4日|麻省理工學院技術評論
該研究引用了谷歌的加里·伊利耶斯（Gary Illyes）的話，他說：“如果你關注的是為你的用戶而不是機器寫作，那麼我堅信你已經為語音搜索進行了優化。”語音搜索引擎優化：谷歌助手Siri和Alexa | Greg Sterling | 2020年9月1日|搜索引擎蘭德需要不同的策略
該模型可能會使用這些數據集列出一份選民名單，按1到100的比例排列，其中100人最有可能強烈支持這一原因。解說員：政治數據庫對你瞭解多少|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月31日|麻省理工學院技術評論
但即使在那裡，我也不知道古巴在佛羅里達州的投票，甚至古巴共和黨的投票，是否會強烈反對這一點。盧比奧的禁運憤怒重演過去|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月19日|每日野獸
納巴羅說：“我們知道，在塞拉利昂西部和幾內亞內陸的一些地區，疫情仍在肆虐。”。塞拉利昂埃博拉病毒受害者家屬的監獄威脅| Abby Haglage | 2014年12月10日|每日野獸
賓夕法尼亞州一個城市的敘利亞裔美國人強烈反對。歡迎來到美國阿薩維爾|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年11月11日|每日野獸
毫不奇怪，許多宗教信徒強烈認為這些事件的發生是有計劃的。為什麼千禧一代對有組織的宗教不友好|Vlad Chituc | 2014年11月9日|每日野獸
那麼，在媒體報道和投資者強烈反對羅塞夫的情況下，羅塞夫是如何設法尋求勝利的呢？巴西的迪爾瑪·羅塞夫（Dilma Rousseff）能教給希拉里·克林頓（Hillary Clinton）|希瑟·阿內特| 2014年10月29日|每日野獸
我懷疑，在這種情況下，合作者有一個明顯的孩子氣特徵，那就是喜歡產生效果。兒童的方式|詹姆斯·薩利
這裡誠摯或愉快的嗡嗡聲與那裡的沉默和沉思形成強烈對比。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
她向他傳達的感覺，然後她再次傳達，這一次也許更強烈。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
血斑痰強烈提示肺結核，在早期比晚期更常見。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他感覺很強烈，現在也感覺很強烈；他很激動，這就是我的全部論點。自信|亨利·詹姆斯